理工大學校董劉銘章暗示關sir係因其港獨主張被踢出校

理大校董劉炳章表示，辱罵事件在去年發生後，他已不斷在校董會要求校方跟進，其他學校迅速處理，但理大卻花了約幾個月才能作出判決，形容這是遲來的判決。他強調，今次紀委會的決定是適當，外國也有類似的情況，若然涉及種族歧視，根本是要勒令有關學生退學。“港獨”嚴重損害國家尊嚴，理大是受到公家資助，大家有責任維護聲譽，維護國家尊嚴。他又說，理大應該制定相關指引，若然教職員日後面對類似的情況，可以如何處理，希望教職員日後不要示弱。

劉炳章至啱，sorry